有邊個藝人你細個覺得好靚？

大個見到不鳥

蔡少芬

下仲好正

楊冪

張柏芝

徐子珊

16歲郭襄無得輸

呀sa
人人中意呀嬌，但我細個中意呀sa多d

細細個睇喜劇之王已經覺得佢好醜

向海嵐
細個睇佢做古裝覺得佢超靚

我都係

向海嵐 郭藹明 郭可盈 陳慧珊

陳冠希

無頭東宮

如眼睛可分對或錯

文頌閒

但我反而覺得阿sa愈大愈靚

傅穎

家燕媽媽

女神 鄧麗欣 冇得輸

美棋BB

細個好可愛，大個不了 好柒

陳自瑤

CTI年代

楊思琦

郭藹明同郭可盈而家都覺得唔差

李麗珍

蓋世寶

葉璇

柏G

法拉

DoDo姐

Yoyo 法拉 鍾嘉欣

陳法拉超正

王菲

古天樂個小龍女 但大過覺得一般貨色

大左望返仲係好正, 你平時食開咩女??

姑姑

我有老公

細個覺得洛神好靚

大個就不了

大個都覺得正

段片正到暈

唐詩詠

郭可盈

不要 ，真係冇得頂

五台山

周惠敏

溫碧霞

襄兒表示楊大嫂